{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서부산관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、12:00までチェックアウトしてください。 チェックイン時間以降は部屋に入室でき、チェックアウト時間以前には部屋を空けていただく必要があります。 大人1人追加時15,000ウォンの費用が発生し、小人(5~8歳)1人追加時には10,000ウォンの費用が発生します。 5歳未満の幼児は無料で同伴宿泊できます。 チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されません。 ご予約された画像と異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望も保障されません。 特定の展望の客室を保証することは困難です。 また、未成年者の場合、予約はできません。 実際に入室される際には、ご利用案内に従ってチェックインを行ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間前に部屋に入ることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間以降であれば部屋に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以前に部屋を空ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間までには部屋を空けていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "大人1人を追加する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "大人1人を追加する場合、15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "小人(5~8歳)1人を追加する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "小人(5~8歳)1人を追加する場合、10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "5歳未満の幼児は宿泊料金が必要ですか？",
            "answer": "5歳未満の幼児は無料で同伴宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "予約した画像と異なる客室が割り当てられる場合はありますか？",
            "answer": "はい、予約した画像と異なる客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の展望の客室を保証することはできますか？",
            "answer": "特定の展望の客室を保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際にはどのように手続きを行えばいいですか？",
            "answer": "チェックインの際には、ご利用案内に従って手続きを行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 393
    }
}